全部遠離地鐵站先!!!!!!!!

今晚警方行動根本是無差別大搜捕，每個警區派多隊防暴守住港鐵站出口，必要時衝入車廂拉人，也巡視歸家途人是否似示威者。

就算唔係示威者，只要警隊人數夠多之下搜查港鐵乘客背囊等等，有任何疑似示威物品都會立即被拘捕。

根本係亂黎，未歸家既大家報個平安比屋企先，然後盡量去搵酒店訓一晚，或者附近有無朋友借宿。

香港地鐵

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post